# Taiming's Frontend Note

這邊隨手寫下一些自己在工作或平常跟同事聊天或下班會遇到的一些技術討論。

有時候，在生活中，同事隨口一問，或自己逛哪個網頁突然看到、或工作到一半突然想到，當下覺得其實是一個蠻好的問題，或是自己沒有注意到卻應該要注意到的問題，可是沒有去查，就錯過了；或是其實去查了，但是因為平常沒有在用，就忘記了。

常常在平常打屁聊天中，人家突然一問，其實有些問題並不是很難，或是其實以前有認真去查過，但是因為平常不常用，而且沒有筆記下來，當下就會忘記，常常心裡想說，如果當時有記錄下來就好了啊！

為了彌補這個遺憾和生活中的窘境，一方面也是希望自己在生活當中可以有一些累積，所以希望透過這個 Gitbook 把這些部分記錄下來，希望未來哪一天突然想到的時候，可以有個筆記來看。

[Taiming's online Gitbook Link](https://just_taiming.gitlab.io/front-end-note/)
